CSL 4G 七月尾到期, 求續約或轉台優惠

求4.5G 6gb用量計劃

學生咩價

450 速
$21x 6GB